睇鋼鍊睇到淚流滿面

同到雲尼結婚真係呢世無憾

雲尼

雲尼唔洗講
中尉同大佐都好撚正

有冇人鍾意愛德華個師傅

機械鎧JJ

最尾去真理之門帶佢細佬走個到一播音樂真係好撚正
我睇嘅係FA 當年嘅粵語配音真係完美
每個人嘅配音都好似真係嗰個角色本人咁
好撚正呀屌你老味

福艾個背脊我成日j！

修兹死嗰到真係喊到癲

呢幕水島版比fa出色好多

唯一一套覺得粵配好過日配 每個人把聲好到位

有冇人有fa可以畀小弟睇返

有seed粵配全集，要麼

愛德華……哥哥……

哥哥陪我玩

好似有齊晒d粵配

留名dl重溫

03版呢幕好撚深刻, fa真係唔及(淨計呢part)

獸父落地獄啦仆街

要

03版後面仲成日見到佢變合成獸，抱住嗰公仔。